一年前，呢粒子彈打碎咗每個香港人嘅心

發覺好難搵到同健仔有關嘅文宣圖，有冇人可以擺上嚟